有人覺得重講抗爭out撚晒？

覺得係個班唔該全部自殺死

您地唔應該自稱係人

早就已經將抗爭融入日常生活